又話放核彈都唔割？

而家核彈都冇出，又冇送頭，基本上走緊。點解見到有人話割？

唔該大家唔好忘記自己嘅承諾

邊個話割， 你就成碌葛

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦